人生得一知己死而無憾

可惜無知己
而家全球人口係多過以前，但搵知己就好似大海撈針，唔見得比古時易

中學係識到好多朋友，但睇落多朋友囉⋯
平時最多都係group chat, one on one嘅完全無

人生搵到另一半相親相愛 死而無悔

好難搵

邊有咁易

搵左知己，先再搵人生/靈魂伴侶啦

知己真係要讀中4之前識

中5會考開始前識
而家應該係dse??
考dse前識

如果唔係 都難培養到知己
因為都開始踏入社會